(突發) 黃之鋒致外國人：為衝擊義士辯護

twitter， 全英文

有高手幫佢寫㗎啦
不過都

推爆佢

WE TRIED EVERYTHING

Gphone負責喺海外make noise好波

都幾撚多5毛reply

Push

Gphone外交部

Pish

推

上過time既男人係另含唔同

10. Hong Kong has 7.5 million people, so an equivalent of ONE IN FOUR out of the entire population protested in a single occasion. I am not aware of anything comparable to this level of discontent against a government in modern history.
打下飛機先

寄

Well spoken

我淨係記得當年佢衝入公民廣場令我出嚟支持佢，及後引發雨革

出獄後成熟穩重左， 對佢慢慢改觀

孫中山

d五毛愈抹黑就代表佢地愈緊張